8077 升到痴左線

單日升8x%

100%

110%

聽日入返手玩下先

呢隻咩料
炒消息聽日仲入唔入得過

1.8重貨

咁細成交都上到咁多

Ching同是天涯淪落人

升多100percent就放啦

仲差一倍先到家鄉

聽日入唔入貨好

原來申請上主板

1.84 坐左兩年

2蚊4手…仲坐緊

會唔會再溝貨

好多巴打都係兩年前中信收購後既苦主

等爆升返家鄉

信 我屌

我1.1果陣溝過黎

有人硬推上去搏轉板？

聽朝值唔值得買番手
有冇人建議

坐左幾耐
個時升得好勁？

一開波就升2x%

入左10手

高j左

幾錢入

0.86

坐緊車去IFC

我0.93 都未驚

唔好跌啊

咁快無力既

又唔駛驚, 應該重有得玩多陣, 呢個AREA太多蟹貨

下午會唔會又爆升返

笑撚死

唔好唔開心, 跌係升嘅開始

又跌 molamola

0.8

繼續坐定止蝕

跌左又畀人隊返上0.8 係咪有支持

差1蚊返家鄉
諗住留俾個孫

呢兩個鐘得個百零二百萬成交額

我set0.75

8077 跌到痴左線

仲坐 呢d股你都係搏佢爆上一棍架姐 搏唔到就走啦

如果批應該會再升？

8127都未批幾時輪到佢